佳寶賣緊白罐可樂23蚊8罐，勁抵

有冇人都鐘意飲白罐可樂😋

Zero plus?

健怡？

餵狗隻狗都未必飲

咪撚戇鳩啦

通渠水攞來飲？

狗也不屌

有代糖嘅可樂都係垃圾

阿斯巴甜

假的真不了

阿斯巴甜係咪對人體有害？

世界上有超過90個國家批准使用阿斯巴甜作為食品添加劑。美國食品藥物管理局稱是安全的甜味添加劑。阿斯巴甜的使用在早期引起社會廣泛爭議。有些研究發現不能排除阿斯巴甜引發腦瘤、腦損傷以及淋巴癌等嚴重後果的可能性。美國食品藥物管理局也因此並未通過加入阿斯巴甜於食品中達數年之久。這些發現與製造阿斯巴甜的企業有明顯的利益衝突，在審批認證過程中引起很大爭議。1983年起美國食品藥物管理局逐漸放寬阿斯巴甜的使用限制，直至1996年取消所有限制

以前大學上大通啲堂話阿斯巴甜好似有副作用，不過唔記得咗點解後來可以加入食品到

後面果PART好緊要
你快D記返佢啦
記得返話比我知

任何野攝取過量都對健康唔好

好似每日每人飲超過廿罐350ml zero 先會超過世衛建議劑量
普通紅色可樂一罐超過30g糖 飲多過2罐已過世衛建議攝取糖既份量

咁我寧願飲zero

次次飲親無糖可樂都會想嘔
關唔關啲代糖事

我飲完黑罐會頭痛
係幾似真可樂 我都想用黎替紅罐

點解咁正路嘅回覆都要起我底

可愛過你

phenylketonuria
aspartame無記錯係由Phenylalanine同唔知咩整成
有d人處理唔到Phenylalanine 攝取過多就會出事

處理唔到果D人就係樓上飲完會頭痛既巴打?

好唔好飲?
味道同紅罐有啲咩分別